厄齐尔，你妈炸了

事源Ozil 發表左有關新疆嘅言論

依家成個微博地震緊，差唔多燒波衫了
請欣賞

係民族主義主導嘅社會環境下
中國人係上次NBA風波仲未得到任何教訓
不過咁樣仲好，只有咁樣全世界先會睇清楚中國嘅可怕。

睇嚟加速主義正在迎來前所未有嘅春天

係咪啲人睇唔明標題

上面件波衫又殘又梅

好心就買件新嘅嚟燒啦

中共遲早俾民族主義害死

反噬

死哂最好

民族主義對於發展中嘅國家本來就係一件好好用嘅武器。
但係見到而家習近平玩得咁開心我就放心了
中國踏入全面加速主義

小粉紅請出招

黎喇 唔好俾佢停

快啲杯葛英超啦。

有冇人將呢d圖譯成唔同語言spread出去？一定要煲大佢connect埋足球界，越多人同支那對立越好

預咗啦，儲咁耐先買得起一件

「中華民族」真係我聽過最L嘔心同虛偽嘅概念
漢本位就漢本位啦，捆綁咁多個少數民族接受中共嗰啲乜9「民族感情」真係dklm

係唔係真都成問題

唔知道英超會唔會又搞到好似NBA咁呢
有好多中國資金都投資左英超球隊
唔知道會唔會搞到好似NBA咁呢

想買件奧燒g 持

屌你老母燒淘寶貨

如果唔係我睇咗隔離post 都估唔到殘體字 講緊邊個
#HayırlıCumalarDoğuTürkistan

其實呢個已經係種族仇恨言論 係外國煲大咗嘅話唔知會點

加速主義

土不土德不德的雜交種...

作為曾經嘅奧燒fans 聽到都心痛
好想俾外國知道佢地嘅言論
一定要正視

真心係為民族
就唔會想打殘台灣啦
佢地跟本心裏面無民族
只係一堆面子同利益

國家利益高於一切到時比人拆屋咪撚吵

乜佢有德國血統咩

唔好意思 借一借位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

佢就喺燒完再買翻件新

件波衫殘撚到...

大陸有真波衫？燒淘寶貨渣？

佢地喺ozil tweet下面都已經好過分咁鬧緊佢
大家幫手喺twitter度撥火spread出去

攻打台灣係要比百姓一個目標
不斷咁樣製造假敵啲人先至會團結

殘體都係唔推

你老母爆炸掛

有D時候加速主義真係

屌 好笑

你係五毛都唔知？

小粉紅老母大爆炸

死返去睇國足啦屌

Push

搵人幫手整圖
eg fight for freedom, stand with ozil
夾佢黎我地呢邊 焗佢被connect

PUSH

碎....碎哂啦...成地都係碎

没事儿

push

厄齊爾乜撚野黎
唔撚係ozil個譯音咁戇鳩下話

不看阿仙納比賽

係咪要抵制埋英超了

請你今天起滾出我們視線
講到佢逼你睇咁

遍地開花

，

阿森納道歉

喔齊爾？

支國啲譯音一向cls

用喺發展國家 上下一心係幾好嘅
用嚟批鬥外國 周圍辣火頭
遲早打仗或者畀人打到仆街

推

翻譯擺上Twitter

係就好睇啦
NBA 2.0

叫人滾
暖後咪又死死氣睇英超睇阿狗

後果自負
始終都係源自100年前嘅列強屈辱情結
係政府不斷嘅宣傳下
孕育出嘅民族自卑感

「國家利益大於一切」

唔怪之得死人拆樓都可以輕鬆一句「還有黨」

睇唔明火星文

呢個term好撚正

重要加上喺鴉片之前
幾千年都係以天朝大國自居
睇唔起周圍四方蠻夷
打輸畀英法都算
仲要輸畀曾經嘅附庸國
最高跌到落最低唔自卑就有假啦

玻璃軍團全面進場

冇改錯名

睇中超啦班垃圾

台灣係撚佢地民族
香港係撚佢地民族
佢地心底根本都唔當香港台灣係自己人
佢地根本口裏團結
實際日日分化
日撚日屌上海排外
屌深圳冇文化
班人成世都係被中共食住，冇得救

我撐庫爾德 奧燒今舖我都唔撐你

就你們子民的命是命，別人的命就不是命？

呢句由佢地講出黎好笑

吹啊吹 讓這風吹

我想負評你

炸你老母閪呀

乜撚野東突是國家認證嘅terrorist屌isis夠比老美verified左，你祖國又咪係賣武器比isis支那人，你們媽個墓炸了

終於燒到英超

有冇人明奧燒講緊d乜

將內部矛盾轉為外部矛盾
當中國經濟一冧
九成九話去打台灣
咁樣成班無業遊民可以做肉盾
經濟糧食問題可以賴打仗
冧樓冧馬路就話係美國隊冧的
退休金爆煲都冇人嘈
中國或成最大贏家

Chinese

Yes

on9有種就罷睇罷買
咩叫人滾出我們視線
Super junior 始源嗰次又係咁叫人退團
成班支支小粉紅自撚大到

撥火師

全面擁護加速主義
所以應該要支持林鄭月娥同習近平

佢地最鍾意綁架全中國十三億人的利益
國家利益唔一定=個人行益
當兩者有衝突個陣
班人就會嘗到社會主義鐵拳既滋味

買淘寶衫嚟燒

靚助攻

大家又可譯英文製作文宣了

大陸狗double standard
你既國家就係國家 人地既國家就唔撚係國家
on9

宜家啲少數派廢老都係鄙視西方

垂死前嘅掙扎一定會轟轟烈烈
所以大家好好享受下而家最後和平嘅時光
因為天崩地裂嘅日子真係唔知幾時會到

中國子民的命，你們中國政府當是命嗎

中國嘅個人價值好低
不過同佢哋講都唔明㗎啦

罷睇英超囉屌

快啲燒埋英超啦

屌你個topic笑撚到我仆街

塔利班都係國家認證既恐怖分子喎

奧燒

不反奧燒了

wow!!

香港應該暫時安全既
13億韭菜割極都仲有
香港有事
班領導食風都似

燒完nba, 燒英超吧

connect英超

雲加遺計亂我強國!

突發，微博已經冇得直接Search Ozil個名

中國人當正自己係狗
有得你食就應該感恩啦
做狗做到咁
都可以算係一生無憾了

我賭今次一個禮拜

求圖

新。八國聯軍

已send

英國比較垃圾
時間應該會長過美國爸爸
上次nba 杯左幾耐話

快撚啲杯撚晒全球啦
鎖國睇返自己啲國足國籃

我燒

玻璃大國，太睇得起自己

燒假衫多多都有

依家官媒出左聲未呀

奧燒從來冇中國市場點離開你視線

奧燒同厄齊爾差咁遠既

奧燒成為阿仙奴第一人
中國最高榮耀接待全網封殺
站在中華民族的對立面

快啲召集你哋同胞包圍球場啦

Ozil 嗰兩幅圖點解？想搞清楚先

其實其他國家都可以用國家利益高於一切黎反共產黨

人民日報係時候出動了

推！！比國際聽！

走資講成係投資

阿森納隊 厄齐尔呢啲咪支那風

唔打#就search到

香港人，再係今呢場革命既結果只係會輸、手足傷亡慘重

好呀有你啲咁既fans真係影撚衰曬
中國打入世界盃再講啦

隔離post見到翻譯了
國際戰線ready

我走得太前，前年買咗

突發！Ozil支持新疆獨立！

附上埋隔離波台LINK

見到小粉紅叫人躝出佢視線真係笑撚咗
你咪唔好望人囉
人哋又唔係專登做俾你睇

足球既受眾人數仲多 大家快d去 retwitte

我国人民如此团结 维尼老怀安慰

翻譯畀舖全世界聽

即刻支持奧燒

上次罷睇左nba十日
今次頂唔頂到兩星期

痴撚線，話奧燒嚴重行為失當你當自己邊撚個啊到你判定㗎依家

國家當前 講到咁撚偉大
毒奶粉地溝油豆腐工程etc問題出現嘅時候又唔見呢班人咁落力出黎屌啲黑心官商

果然係槍口對外

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

1984

推
推
推

就係咁撚On9

唔反我燒了

Pish

大粒墨真係好撚勁

喺人哋ig叫人滾

奧燒bb

幾時抵制英超?

仲諗住入嚟屌樓主
奧燒好波

不准就我国人民的言论说三道四

你媽死了 真係最撚廢嘅粗口

無得去中超掘金嚕

同廣東話粗口差唔知幾多班

自己打飛機
外國人鬼知咩尼
我都要google下先知

Hehe 今晚著我燒波衫瞓

班人係未唔知奧燒唔識睇中文

你就衰啦用殘體引人入嚟！

我仲未見到有Standwithuyghur / Standwithmesut嘅hashtag

小粉紅真係好嘔心

邊個再話足球同政治無關

成班大陸冇腦傻西 翻牆去ig屌人

一年前已經有，不過係另一單野

#StandWithOzil，聲援奧斯爾?

翻譯畀外國人睇睇

翻譯普通話 係難d 得果幾個音. 邊夠廣東話咁易翻譯咁簡潔

nmsl 青春餵了狗 有腦子嗎

所有香港人變ozil球迷了

你媽炸了即係點? 好得人驚

推上Twitter

時間啱啱好

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

字面咁解 好殘忍 祝人老母爆炸.

大陸仔連鬧人都柒過人
乜撚野nmsl 你媽死了
九唔撚撘八咁
都係香港話屌你老母順耳啲

你全家都炸了

係時候推返呢個tag上去

支那人好中意「滾出滾出」， 成撚日都叫香港人滾出香港，美資日資又要滾出，連睇波都要滾出。
好撚煩，鎖國喇，好似北韓咁最好。
上一個網，睇一個台，住一個國家。

咁多年嚟用仇恨維穩，係睇幾時爆啫

乖乖踢足球咪搞到好似支那啲人踢得咁廢
雖然奧燒唔係勁

終於燒著英超

可以加埋#StandWithUyghur

德文讀音其實準過香港譯奧斯爾好多
不過算了

真心想問，國家利益關佢撚事。中共眼中支那蟻民命賤過狗
唔講以為佢係咩官職咁巴屎閉
同香港啲冇腦藍絲一樣，成日話經濟差，經濟好佢地都係廢物窮，講到有錢分咁

1222 1530愛丁堡見

Save Uyghur Free Tibet

支那人野蠻冇邏輯思考，你永遠理解唔到佢地諗咩。中共控制民眾思想工程真係好成功，遲早滅國，好有晚清個種自大目中無人嘅傲慢佢地唔比人滅國都極有可能自爆

班金主寧願炒晒成隊波賠錢都唔想比人笑廢隊 你覺得呢

nmsl 咩意思

你媽死了

五毛集團都未出聲明割你個揚哂嘅戇鳩啦

係咪冬天中共人民決定撥火取暖

高級五毛黎

完全九唔搭八 老母死左 一黎唔係真 就算係真都唔撚關佢事 一句你媽死了 同講太陽由西邊升起一樣 九唔搭八

類似dllm掛

兩幅劣質文宣 大家覺得點

班小粉紅當限韓令無到仲繼續追韓星
仲好意思話國家尊嚴利益高於一切

唔好用chinazi做文宣 歐洲尤其德國好忌呢個字眼
Chinese dictatorship / chinese murder Muslim仲好
或者 Chinese people racism

1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

收到 等我改下

支那要禁播英超了
騰訊: 屌你 比我抖下啦 轉播櫂要比錢買的

或者就咁翻譯唔落其他野會好啲?

今次真係講新疆re-education camp(=concentration camp)，係同hitler屠殺猶太人好相似
唔係香港個case
我覺得可以用chinazi

禁播英超啦

pish

成地玻璃碎啦 支那人

支共 洗到班支那人仲忠心過狗

黎緊ww3 唔知會唔會用人肉做盾牌

但據我所知德國人幾乎對納粹係絕口不提
佢哋應該對呢個字眼好反感

呢個方向覺得點 純客觀陳述翻譯

死圖

仲分分鐘係淘寶泰版

全球大排華

#AntiChaNazi

民族主義遲D就變極端民族主義

啲支狗永遠唔會同人駁
淨係識人身攻擊 屌人老母

又唔算漢本位,因為漢文化已被中國人消滅,而共產主義亦都一樣係名存實亡,所以我都唔知算係咩

推推先
好大粒核彈

IG班小粉紅
話奧燒未去過中国冇資格講野
咁你地未嚟過香港又撐警？

翻譯哂 大家識做 twitter見

豬肉都無錢買啦 買咩波衫

淨係識得人身攻擊

呢啲小粉紅真係on99到上哂腦

推撚到德國左膠都發老脾

極右至愛
如
Trump
香港民族等

幫手去埋阿仙奴撥火

係 佢媽炸左

貼去world台

叫人滾出自己視線唔鐘意就咪撚睇啦 好似跪係到求佢睇咁 當自己係世界皇帝，行返nba條路就啱架喇 到時得返殺人功夫足球睇咪又死死地氣翻住牆打簡體字睇波

抵制

貼去reddit或伊斯蘭/英超球星fb

講事實就夠

mulism 咬支那人
狗咬狗

幫小粉紅玩大佢

同NBA一樣黨話禁睇國足啦撚樣
無世界觀既返山洞睇聽黨指揮啦

其實漢已經唔一個真民族
明明係漢朝人意思
即中國人類似
國籍民族無啦啦變咗同一樣嘢
都唔知講咩好

班on9知唔知人地講緊乜
唔係去表態話新疆無事而係無理據咁屌人 生番真係生番

我地要做嘅就係草船借箭，借佢地嘅民族主義黎反共

1222 聲援新疆人權集會公海

// 就你們子民的命是命，別人的命就不是命？//
蚛蝈人學人講命最視生命為無物嘅就係你地班畜生

你同圖入面嘅comment有咩分別
話支那人唔尊重人嘅同時 自己都唔尊重人

最撚好笑係成班傻閪po隻燒豬話好味 人地muslim唔食豬係因為豬不潔
班傻閪小粉紅就以為自己好叻叻悔辱到人 但其實係muslim眼中班傻閪係食緊屎
你話人地當豬係神咁拜 你燒豬食都叫悔辱到人地宗教 你po啲人地覺得不潔嘅野話好好味真係成班無腦傻閪

有，一般400-600人仔。假嘢60-100

佢講咗咩？睇唔明

當民族主義過多嘅時候冇得發洩，一係發動戰爭一係等倒台

民族主義係雙面刃
用得好 自然係令國家人民團結
但係中共咁廢 做唔到真正嘅團結
反而極端民族主義 只係會令小粉紅唔知死咁制造仇恨言論

但為左賺錢 相信好多國家都會扮見唔到

問題係依家真係有一個比納粹更加邪惡嘅政權。係咪隻字不提就可以當冇事？其實只係德國人自私 眼不見為乾淨。佢哋呢一種人極其嘔心 偽君子 衰過支那狗

所以我絕對支持用chinazi！

狗雜種蝗狗連個主席都係習種，夠膽話人雜種哈哈哈

呢個鐘數有冇巴打同人屌緊？呢個係我哋向外輸出香港人質素嘅好機會

現代神聖羅馬帝國

呢d咪就係蠢
講真經濟赤字我不知幾開心

阿狗爬龍舟

穆斯林個sub太細
去呢度啦

G持杯世界杯

想燒好耐

留名睇跪低

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

有冇人話到俾我知佢講咗啲咩？

睇字都知taobao啦
正版就算甩字都唔會變到咁

班人渣只會口內愛國

罷睇埋英超同徳甲

係 NBA燒咗緊係到足球界

穆斯林喎

終於明白了

加速主義萬歲

做乜鳩呀佢

阿拉伯果堆國家對新疆都視而不見啦，就算係塔利班呢啲真。恐怖分子都係派代表去同北京傾密計，frd到不得了

唔明點解霉到咁都夠膽擺上網

佢地話佢地有即刻唔追架wo
仲要笑nba果班人跪低
佢地好鍾意ff佢地限韓令 d韓星無黎中國開show 所以佢地=無正式支持佢地
但係專輯周邊幾萬幾萬咁代購

我都唔明點解一定要迫人同佢有感情
都痴撚線嘅成個d初中分手小學雞咁
一定要人愛佢服從佢
一話傷害佢感情又要生要死咁

繼續點火

可以唔改呀嗎
Chinazi都用左幾個月 同埋啲行為有咩分別？
咪改啦

有冇英文叻 熟reddit既巴絲做野？

我係阿狗忠實fans,原本好撚憎奧燒.....而家開始喜歡了

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

奧燒好波

利害了

第一攻中

有睇1984就明打台灣係為咩

好勇

放返上ozil twitter都夠

班人種族歧視仲當自己岩

那有錢

左膠欺善怕惡 唔會有後果

Tweet，Reddit 準備

班友見到阿拉伯名撐燒仲喪鬧人黑鬼

淘寶假野嚟

支那連老母都會爆炸

共產黨就係唔啱佢睇聽既野全部容不下
世人越早知越好
全球反共

英國本土球迷

至係我地connect對象呀

翻譯得好好仲容易明過d殘體字

支那果然已經全民納粹化

屌你啦！淘寶泰版都好貴㗎 nmsl

咪又拎d淘寶老翻貨去燒

都唔知係咪泰版黎

多數泰版

国家面前無偶像？佢地偶像咪係甴帝

你咁就幫手spread啦
下下等人做

幫佢淋火水

件波衫係咪泰版？

岩喇，辱我中華，遠當必朱

民族主義其實唔係壞事
但先決條件係呢個民族要真係優秀
例如香港人

助攻王奧燒

大陸班撚樣都係睇免費波買假波衫架啦

成日覺得自己有14億人世界大國 個個都要賺你中國人錢 全地球都要圍住你轉多得習大大育成咗一堆冇腦小粉紅軍團 周圍放火成日衝出黎7 跟本唔洗做啲咩呢班人都會不斷丟國家架 與世界為敵 十足一個財大氣粗既暴發戶

奧燒預咗你班小粉腸實係咁，理得理

快啲譴責

幾時整個#gotchinabannedchallenge

每次世界大戰都係極端民族主義引起

有冇TWITTER POST俾黎推下

推推推推上Twitter

以為講緊lol隻英

乜野厄齊爾 好難聽啊屌
人地會唔會著緊啲支那仔啊
又唔打英文 以為人地睇到睇得明咩

閂埋門玩賓周睇支足

發大黎玩

相由心生

721 831 101 1111 1112

中國既杯葛真係可以唔洗理
睇nba 就知

有無人明d中國人打乜鳩?

富現代中國特色社會主義

點會
有著數就民族主義，會死？不了

快d 八國聯軍滅族

的確，果件野係咪正版都成問題

「中華民族」是文宣口號，本來要捆綁的是中國幾億清豬，要佢地一齊起黎反清之餘，同時要最大限度繼承清室政治遺產。並非支共發明。

快啦

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

奧燒俾德國人搞都未驚
驚你班玻璃心？
我諗佢連translate你地comment黎睇都唔會呀

講個笑話：中國認證

支那仔就係咁撚自私

講真咁撚愛國又睇nba 又睇英超已經係bug

大陸抵制真係好搞笑，燒自己買左件衫、燒自己架日本車、dum爛自己部iphone、dum自己買嘅D&G

你買左人地都賺完錢，想點處置隨你喇

Ozil 個Tweet有英文版

好想睇佢地「國家面前冇X」可以去幾盡

齊爾唔係
德文係讀「U-紹」

幫手推呢個post

NBA

华不华共不共的杂交品种，滾尼玛的

可以抑制中共的國家民族主義
唯有人類種群主義! 人類加油!
*很多中國人都不承認自己是人類
人權是保障人類的，他們不承認自己是人類不用對他們講人權

民族主義其實無咩大問題
問題係在於以煽動仇恨做主體嘅民族主義

繼續潑火

一早已經害死咗 有知識有錢都唔留係中國啦

佢唔死

我瞓唔安樂呀

呢排成日講加速主義係咩玩法？

寫包單支共連台海中線都唔敢過

入黎先知原來講緊奧燒

所以黑心講，支拿地震，天災，人為，唔陷，真係報應，唔底可憐

呢啲圖其實如果有固定文宣team去做效果一定大到爆炸 大撚把新鮮滾熱辣嘅核彈

國家面前冇屋住

We’ve got Ozil, Muset Ozil

出現係佢地面前又唔係佢控制
咪唔好睇囉，成班智障

好似讀Er燒 唔係澳燒

民族主義同種族歧視 可以話係一線之差

一個咁落後咁傷風敗俗嘅民族走去歧視人
真係好唔知醜

小粉紅係米誤會左奧燒係中國人？
呀唔係 係誤會全世界都係

Reddit popular都有個post
幫手upvote

班內地奴真係幾好笑
個國家對你狗一樣
對你好都話
強拆民居，以言入罪，封閉網絡，全國監視監聽
咁樣都會撐佢，仲國家利益乜春，有得分比你呀
講咁多咪一樣當你狗，個邊咁撚樣，你估唔會發生係你度？ 呢d 咁既垃圾國家滅亡係應該
難得成班本身已經係地獄 水深火熱都仲會撐，習上帝恩錫我奶佢屎眼，天大既恩

Nice

人地球隊冇咩蝕，波衫錢一樣有賺到

nba咪又照睇
火箭封埋都照睇照討論
支那人

屌炸天

老翻嘢嚟

全黨死清光

正 lm睇全球滅共

屌 笑撚死

話說赫魯雪夫拍了一些政令宣導的影片，並強迫人民看。他很想知道人民的反應，於是便「微服出巡」．．．．．．
這天，他來到了莫斯科的一間電影院，當影片結束時，全場的觀眾都站了起來熱情地鼓掌叫好！
赫魯雪夫坐在一旁看見此景，心裡相當滿意！
這時，旁邊的人突然推推他的肩膀，小聲地說道：
「喂！你不要命了嗎？還不趕快站起來鼓掌！這附近有很多袐密警察耶！」

為國家同為共產黨佢地自己個人利益都唔識分
所以佢地點會明我地黃絲其實為呢個香港既下一代去執屎

一見到講國家利益嘅就知係小粉紅

佢地究竟可以燒著幾多人 又話人地恐怖分子

中華民族係輸打贏要嘅產物
一方面漢族要驅逐韃虜,解放自己民族
但同時又唔比其他民族解放,有入冇出
一開始講明驅逐韃虜,到人地真係想走果陣又唔准逼人五族共和
講到尾其實就只係想自己取代滿清統治者
根本冇打算改變壓迫奴役

真.兵工廠

仲唔抵制英超 ？

英超一人一句就冇得睇

唔睇一場咁大把？

微薄吹大Ｄ

班仆街睇都唔係睇老正嫁啦

今場直情正選

阿記

佢德文名係Özil
廣東話大概係「er潮」咁上下
唔係U音

普通話「齊」係比廣東話「奧斯爾」個「斯」字近音的

利申：識德文